以前真係無諗過遊戲界會發展到咁on9

以前開發商會比心機整好game，尋求技術突破。04年神作half life 2超高評價，物理引擎極之出色，3年後crysis以超高畫質同超前既環境互動轟動遊戲界。

但係依加垃圾低技術遊戲pubg靠宣傳好就大熱，反而高質高技術遊戲Hellblade: Seuna's Sacrifice, Assetto Corsa同The Vanishing of Ethan Carter就銷量慘淡

高質遊戲銷量慘淡，反而垃圾遊戲就大熱，真係估唔到依加遊戲界會咁on9

你講個幾隻咁唔大眾化

我講果三隻咩game嚟…

你條on9又改名吹奏歐美game啊

Pubg 紅係gameplay 度
正如mario 俄羅斯方塊你唔會話佢畫面運行垃圾

但佢其他方面的確係垃圾
我玩左幾百個鐘都頂唔順棄左

我發覺有個現象
啲大作整得幾好都唔夠手機game 好玩
我PC switch PS4都有
但啲Game玩到個人好攰，直程唔想開黎玩
但咁貴買game冇理由唔玩，去到後期根本為玩而玩，好辛苦
之前玩隻尼爾直頭玩到我想嘔
而手機game㩒下㩒下幾過癮
課金抽到好野又爽
用好野屈到人機就更爽
整體遊戲時數玩手機game多過其他遊戲機時間總和
Steam仲有大堆野買完download都冇download過

真 手機驚勝在好方便 門檻低

樓上咁自豪講手機game 好玩d
你都幾特別

劣幣驅逐良幣

係..食開m記d人食和牛會嘔...

預左班hardcore 機撚唔同意
不過百貨應百客
我真係咁覺得咪講出黎分享下
我諗唔止我一個咁諗
係冇乜人鍾意手機game又買咁多主機姐
不過情意結黎
細個冇咁多錢同時間打機
大個就鐘意買機同買game

其實點解會發展到畫質>遊戲性
畫質真係咁重要?

樓主介紹果3隻
我有玩頭兩隻
尤其assetto corsa
拎GT sport同佢比 , GT都仲係爭好遠

簡單講 , GT係悠閒賽車game , assetto corsa係車手訓練用既game

ps4 版既ac完全做唔到電腦版既級數 隻game 要降晒level去配合ps4機能

黎緊隻新ac真係不能想像

定義唔同
商家覺得搵到錢既就係良幣
玩家覺得好玩既先係良幣

所以對商家黎講，呢個情況唔係劣幣驅逐良幣

身邊d人個個月幾千幾千咁課，大佬我賣隻神作ff7一套碟收你一千，每個人最多咪買一套，都唔夠人課金一個月賺得多，仲要個個月課，咁我仲點會做ff7呀

其實係遊戲生態唔同左，好難搞

話鍾意手機game，唔想玩PC主機game
但係就又買PC又買主機又買一堆game
其實係咪根本就無買過

crysis 世界第一

hellblade出之前都好期待, 但day 1買返嚟玩兩玩都係refund咗

自從D GAME 出左商城系統就無打過機了(ONLINE),console 剩係買過PS1,依家都仲係電腦玩緊PS1模擬器,有幾隻GAME 玩左20年,一兩年之內都會重玩一次

世界變左啦，互聯網發達，變相pvp唔再局限面連，又唔洗諗故仔，反而好的rpg買少見少

其實啲手機game科完金屈到人地機又代表啲咩?
依家都會係steam比錢買覺得好玩既game支持下
好驚以後得返啲垃圾課金game

可能會得番課金遊戲同低技術遊戲

你要分清楚,

高技術成份唔代表好玩, 設計簡單又唔代表唔好玩,

一見到設計得複雜就即刻吹棒到上天, 冇人玩就話人唔識貨,

唔好咁ON9啦, 成個世界又係得你一個識野咩連登仔

同埋pc game同online game差好遠
依家根本冇乜人肯做好online game 寧願俾多啲錢做pc game 手機game或者其他平台嘅game

以前Mario技術超哂班喎
Super Mario Bros差唔多係第一隻scrolling platformers
Super Mario Bros 3用紅白機做到差唔多超任畫質
Super Mario 64改變埋之後所有3D遊戲添

垃圾先玩手機驚

想問王耀係乜鳩嚟 聽都未過

你條on9咪再吹奏歐美既所謂高技術啦
垃圾鰂魚涌機驚既對立根本唔係高技術驚
高技術根本唔代表好玩
就算高技術
本身都可以係劣幣黎架
用埋d偽命題去吹奏歐美你真係樣衰

點解仲停留緊手機game課金屈人機既諗法
自己睇下課金排行最高果堆，都係sell人設sell玩法sell 名作品牌，根本冇咩pvp要素係入面

玩手機版pubg

連登仔果然係終極淡友黎

steam舊年最賣得都係啲競技類遊戲
我最唔明係PC一定係幾萬億cheater仲玩咩撚vs
特別係大陸班狗屎垃圾開cheat賣cheat搞到啲vs game臭晒
定係調轉黎諗，班cheater比人ban account又再買多隻copy？賣外掛賣ac都賺番數條數啦，比人ban一次買一次囉，所以就推爆vs game上top sale？

game只有兩種 一係好玩 一係唔好玩
其實所有野都係次要
成日拎個引擎黎打飛機有咩用
就係冇人地咁好玩

高技術=好game?

hf 係好玩 , 但crysis 得畫面靚炸

同意
今時今日你比隻吞食天地2、魂斗羅、FF6比我玩我一樣覺得正，畫面只係錦上添花
靚畫面但差遊戲性，幾靚都冇用

由一開始已經係畫質大過遊戲性 ,

當年一出超任 , d 畫質比紅白機正咁多 ,

個個即刻轉晒去玩超任

屌你啦

assetto corsa要買埋呔盤波棍handbrake玩 分分鐘仲要vr呀

係香港撚有人比錢玩咩

利申t300rs+th8a+vive

yes 得閒就笑下個fd 抽唔到xxx 佢又笑番我過唔到yyy 最好玩係同朋友互動

講手機game好啲 其實已經唔洗再講野

講嚟講去
佢都係講嗰幾隻 game

見到crysis 就知又係呢條on9仔

一路睇
hl2 ... crysis ... 然後吹奏 hellbade 話無人玩自己有玩好撚威
屌又係佢

湘柔

佢係遊戲台清泉黎架

我以為你講手機垃圾game

巫師三開發左咁耐咁辛苦都唔夠人地手機game幾個月賺錢

屌 我以為你係假膠
點知你係真心既

個市場要d咩，遊戲廠商咪整啲咪囉

玩咩又要你管
自己覺得好玩咪得

得返堆課金驚
用同一個game engine 換大波妹圖就大把人玩

cd peoject係行以前嗰條路賣game
其實只有佢全部dlc收錢，包括d咩衫褲鞋襪劍嗰d都收錢，我肯定會一定賺好多，而且冇人會屌佢，因為見怪不怪

遊戲內容同玩法緊要過畫質同條trailer
前幾日出咗隻game叫A way out
我覺得真係近期有良心又好玩有驚喜嘅game
我情願俾200蚊玩隻5-6個鐘爆到機後掉埋一邊，無畫質但全程有驚喜玩得開心嘅game
都唔想買隻4-500蚊 好撚多bug 又要等dlc ，來來去去其實都係做緊同一樣嘢嘅垃圾game

點解當年冇人屌online game搞彎個市場
依家手機課金game同收費dlc根本係當年online game模式嚟

三大遊戲廠任地獄算係最有心整game
以前係一間玩具廠，一直都主張遊戲性。由紅白機超任N64Wii去到今日Switch, LABO，由以前同SEGA鬥去到今日三大廠，一直都冇改變過佢哋嘅原則：提供遊戲嘅歡樂。
雖然佢哋少game玩，但佢哋出嘅係「遊戲」，而唔係電子產品。或者任地獄會俾人笑畫質低、嚟嚟去去都係mario、依家重賣埋紙皮，但其實佢好敢創新，無時無刻都對遊戲界有突破。近排隻星之卡比可能唔合大家期望，但都不乏好玩大作，何況今次隻星之卡比係兒童向。

PS4、XBox、PC都有唔少game好玩，但垃圾game比例係咁升，系列作大多都令fans失望。

手機game都係耐唔耐過吓手癮算啦，大陸人已經霸佔咗呢個市場。

用主題樂園做比較嘅話，任天堂就係迪士尼，Sony就係環球影城。環球影城多啲嘢玩，迪士尼自家嘅卡通人物、氣氛同情懷無人能及。

其實王者 傳說
都係抄warcraft III 入面既dota
十幾年前已經好興 有左呢種玩法十幾年

根本遊戲界由頭到尾都冇進步過

依家好多game係零代入感
明明打爆機都好似好輕描淡寫玩咗隻game算
無回咪無心情想再深入了解故事/挑戰難度

唔係話提升畫質唔好
但唔好再偏重一側 失去平衡
依家隻隻game成日話幾高清幾近乎真實
俾幾百蚊睇畫質但內容屎嚟
屌你我不如留嚟去旅行睇真實景好過啦

我覺得pubg係一隻少數玩到令人心跳加速，充滿刺激感嘅game所以先紅
我次次打到頭十就心跳勁快同大力，屌，真係好撚刺激

打機都要講高低質
好玩咪多人玩咯 就係咁簡單 繼續扮高清玩返你D單機game啦

Rainbow six 好𨶙好玩

和牛都有分A1-A5
A5雖然最高級最貴，但咁撚肥，未必個個鐘意
A1冇咁肥，雖然冇入口即溶，但其實真係唔差

同一個理由
隻game整到內容好撚豐富、故事極長、難度太高，未必個個鐘意

唔少人回post話遊戲性、好玩緊要過畫質

我講個5隻game全部都係評價高有遊戲性，唔係淨係得技術高。
half life 2神作10分滿分Maximum PC比左11分，crysis當年媒體評分好多都有9分或以上
Hellblade: Seuna's Sacrifice, Assetto Corsa同The Vanishing of Ethan Carter三隻game係steam都係極度好評。
而pubg就有大量負評

難在關卡設計心思我相信大部分玩家都唔會悶，難在高血高攻只會打到你燥

咩叫鰂魚涌機?
我講個5隻game全部都評價高，而pubg又的確有大量負評

逢紅必反

互動係重點，畫質nice to have，你睇fifa 比winning多幾倍就知啦

冇留意到打錯字添
垃圾輸入法

曲高和寡有撚用咩
佢地可能真係好驚
但唔代表唔玩佢係玩家既問題

其實唔講畫質啊車種，lfs嘅ffb同physics仲係高過ac/iracing/rfactor

你個世界得黎黎去去得果幾隻驚
幾好都冇撚用啦

hl2以外個幾隻game我覺得好唔抵先講，我唔係淨識呢幾隻game

自己打唔贏就話垃圾低技術

其實手機game先係超級大毒瘤.....
多得一班友係咁課金落d垃圾games上面。

唉......
我真係好驚見到手機games取代PC 同 console games的一日出現....

Crysis係真係第一隻game
玩果陣會 嘩一聲感嘆
玩既時候又好撚有feel 唔識點講 總之果陣 我部機玩到燒撚埋底板 就係因為我連打左10個鐘機

人地食開屎食飯都嘔啦

簡單黎講

上班族會傾向手機game
番咗一日工番到屋企開ps4玩mhw搵痕跡都搵到訓著
開隻手遊無腦鳩玩更加有趣味

仲讀緊書嘅朋友就會傾向家用機
夠多時間

手機games唔駛用腦，而大部份人又真係冇腦可用。。。

lm

近年來講dark soul 3, bloodborne, the last of us都好高質wo

點解咁多人講隻垃圾支那game王者榮耀，玩大陸game就匿埋一二角啦，重好意思入嚟討論遊戲性

試下玩escape from tarkov
講刺激呢隻好好多

玩完冇再掂過pubg

lfs 嘅 ffb 偏軟咗啲

其實真正好嘅ffb應該係r3e 但係好貴

你諗下王耀同lol既分別

搵online game同單機game比有冇on9 d
好玩自己有人玩
d人鐘意同fd玩自己玩d熱門online game
pubg lol咁就算幾低質都好
有fd玩就自然有人跟埋一齊玩

你講單機game
賣唔賣得出就要睇隻game本身吸唔吸引
switch淨係靠odessy同zelda都已經夠撐成部機啦

事實就係普及多人玩就賺大錢
做生意做大眾係最搵錢

件野出黎完美無缺點係藝術品，之後間野會執
現實始終係現實

未入之前以為講Microtransaction同手機game
呢兩樣真係可以搞死遊戲界

講到尾遊戲好玩係本質，畫面只係附助
正如以前你睇AV畫面係vcd起晒格你未係咁j

真係有時買著d伏game個感覺仲衰過課兩pack大爆死
屌你老母
The Division
SimCity 5
Density
AC 大革命
The Crew 同新果堆nfs (好地地賽車game玩乜春沙盒)
battlefield 4 (好嘢,推099中標槍都唔爆,果然強國勃起,要我一架m1a1打四架099,你當我係西住美穗)
FF13系列(出RPG都可以出到咁悶,SE你係得)

真係望住堆垃圾,將d錢對晒落cgss同fgo冇咁嬲

Hellblade: Seuna's Sacrifice 用手掣玩好正，本身淨用keyboard，為左玩佢買左個手掣同拎番個耳嘜出嚟用
Hellblade有個花絮，唔記得係玩完片尾定youtube睇，睇完更加欣賞製作團體希望人關注人格分裂同籌備成隻game咁多年嘅努力同心思

不過唔係個個都鍾意玩單機嘅
不過好多人跟風就真
PUBG好似紅得太誇張，男女個個都話就食雞

玩過最正、最鍾意順序應該係咁
Hellblade: Seuna's Sacrifice＞Metro 20xx系列＞R6＞Farcry/Wolfenstein/battlefied＞COD
利申 上古卷軸個類我唔評論，因為我唔鍾意

講真。買game前。都會做下research先。睇下隻game岩唔岩自己玩。
其實依家最on9係。越來越多野都擺落DLC。其實d games係變相加曬價。
其實都算。你好玩都冇所謂。但係有時重要係唔好玩果下搞笑。

即係我覺得DLC。
你起碼要整到Xcom2 => Xcom2 war of the chosen果種進步。先叫合理的內容增值。

唔明做咩成屌 PUBG
事實上佢就係多人鍾意玩 (利申我冇玩過)
同以前CS狂熱冇咩分別
遊戲性大過一切 更可況佢本質係一隻 Online Game
定位對手係 LoL, Rainbow Six 等等
下下搵 3A Game 比根本冇意義
再講 課金 Game, DLC 地獄先係破壞遊戲界既毒瘤

其實有啲似睇美劇 扭橋越勁反而覺得好攰

我覺得PUBG同CS比都重有距離。
不過兩者的確幾相似。都勁多外掛。但係一樣好多人玩。

但係我覺得PUBG個concept係唔差。其實佢紅都合理。
但係我覺得最恐怖係依家d手機game遊戲性極度垃圾, 但係一樣大把人打。

好似我個fd打果隻咩真三國。我直頭見佢係掛機玩。但係佢都玩得好Happy。呢d真係好難理解。
又例如Chain chronicle呢隻game。其實遊戲性都係, 講真, 冇乜。只不過佢係人物多。但係你要係咁比錢抽。

睇完頭post
咁認真回佢

巴打生活有咩唔如意要追住ea／ubi買

依家人大左
機都唔想打, 仲玩好似以前D 故仔game....
諗起都有排打

駁唔到 有精彩高汁故事當然好

但如果可以同朋友一起去玩一套高汁故事game會更加好玩

好似a way out 咁

其實引擎即係乜黎?
睇完wiki都唔知up乜

EA呢間仆街公司應該係破壞遊戲界嘅表表姐，一隻game分成n個DLC

好同意
明知好多正美劇
但都係睇番以前 d sitcom 輕鬆下算

巫師3講到超神大作
返完工，搭完車，食完飯，得返2-3個鐘
講真，一玩到去群島個邊，就棄左game 後尾隔左半年，先再玩返，草草咁爆機

一直都想問一個問題，點解巫師3冇出色情版dlc 我係tube8 J左好多次

好老實咁講 唔明有乜好比
玩家覺得好玩 隻game自然就多人玩 紅得起
即使pubg喺專業人士 “高質”玩家之中評價係差 靠個遊戲性 互動性 一樣彈得起
pubg依家除左外掛同伺服器之外 我覺得冇咩缺點 遊戲最佳化好咗好多

手機game根本遊戲界毒瘤

Pubg都叫靠宣傳唔撚係掛，一個廣告我都未睇過，係成日見人講/直播我先知

遊戲商都係睇錢份上

低成本搞手提電話遊戲課金收益大過你5年開發一隻大作
回本期低風險細咪間間廠都搞囉

以前遊戲同電影差唔多
構思 創意 劇本 所有野都精益求精先可以吸引消費者

以前無得更新patch 隻遊戲出之前一定要debug確保公司有好口碑

宜家話知你 半成品都拿拿聲出咗先 錢已袋之後唔更新都仲得呀 又可以屈人買DLC先 fix bug

消費者又出奇地接受手提電話遊戲果種商業模式
真係幾千幾千課落去 邊個仲會做隻賣得400蚊嘅所謂大作

咪撚on9啦
Pubg邊撚到係咁谷宣傳呀
上年3月中出果陣
靠streamer直播
個個睇完覺得過引咪買囉

低成本搞手提電話遊戲課金收益大過你5年開發一隻大作
回本期低風險細咪間間廠都搞囉

呢個真係
唔知有幾多人諗過而家d 遊戲可以去到咁垃圾係因為大眾鍾意呢d 垃圾口味

港日咁興手機驚係因為成年人已經冇哂時間精力去玩哂一隻大作 到後來就直頭買都唔買

其實只係啲game啲題材已經出到爛哂
仲要啲遊戲商當正啲玩家係傻仔咁 又多bug又多hack都唔撚理

同意而家DLC同手機課金game搞到烏煙瘴氣
但唔同意高技術game先好 Persona 5技術唔見得幾高 但narrative, art work, music, presentation各方面將佢推上一線作品

同埋家機市場其實無點縮細
鐘意打機既都唔會比手機game滿足到
只不過手機game賺咁多錢 算係劣幣驅逐良幣既現象 你話創新（PAD, COC)都話 果啲手機pubg LOL 根本就係照抄

Pubg 係好睇但唔好玩

係youtube睇住個外國人比中國屎尿屁玩家用外掛中出既live真係令人覺得好過引
PC從來沒有vs信譽

笑撚死...原來streamer直播唔係宣傳黎

遊戲現充化

Lm

我覺得又無可厚非嘅
遊戲大原則都係想開心姐
人地鐘意食屎 你唔通阻住佢咩
宜家d game目的都係賺錢 仲要做到出哂面 由咩抽蛋抽野開始出現 遊戲就好似賺錢仲多過提供娛樂
唉

pubg垃圾只不過因為領導果個係韓狗GAME商
永遠唔對症下藥，搞果個乜鳩 8人一隊都唔整好啲缺點。
1.delay lag
2.fps 變化太大
3.movement 硬值
4.hitbox
5障外物
6.載具
7降落傘
8.building

千期唔好用pubg同csgo比，有玩過csgo就知pubg完全係槍game界既垃圾
fps係槍game既靈魂，如果玩csgo有番咁上下就應該知滑鼠靈敏度同fps既關係，
pubg fps變化太大令到冇辦法可以控制好個準星。

不過，如果當pubg係一隻悠閒game的確係唔錯，competitive既話就不了

其實畫面咪又係遊戲性既一種
高質既畫面可以令你更代入隻game既世界
當然好玩係最緊要 加埋好既畫面就係1+1>2
無必要分開兩派嘈

將經典既遊戲高清重製會吸引到好多人買
已經係一個例子
btw 等緊Dark souls 1 remaster

就好似畫質/遊戲性呢個問題，
由ps1年代已經拗到而家，我相信會一直拗落去

其實所有game 都係一個商品，有需求自然會誕生，
而家即食文化，每個人娛樂時間嘅壓縮，
自自然然造就左呢推課金野出黎，
受歡迎就證明佢成功，係無可厚非的

只可以諗自己喜歡嘅野同市場唔同步，
或者誇張少少講句，
你仍然選擇你最喜愛嘅年代，而呢個年代，已經遠去了

off topic
早兩日見人講civil5，即上steam down 落黎玩，搞到連續幾晚都5點先訓
好耐都冇試過咁樣，不過唔再係18,22，捱幾晚，今日已經病病地鳥

技術（ 考反應）運氣 合作 求勝心 刺激

用左8年smart phone 一隻電話驚都未down過
唔洗試玩 淨係聽人講同睇人玩都覺得on撚鳩
就咁玩都算喇 課埋金去玩垃圾驚既就唔該死全家

利申 人生中買既正版主機驚，手提機驚 加埋應該有800隻

暗榮啲驚都唔係賣畫質 gameplay 係賣女既
不停出囡囡dlc呃傻鳩錢

唔好撚傻喇 十幾年前都大把整得差既驚

crysis同assetto corsa有多人連線架

hellblade
我已經分唔清
咩野係真
咩野係假

battlefield木身就唔係玩真實，同理可能你淨係識大廠game先咁講，多D留下獨立遊戲，例如我講個3隻

如果拎bf3 黎比, 唔見得csgo 好過pubg 好多

btw pubg 有一半嘅bug 都係由arma 個邊帶埋過黎

我打機係為左開心 為左可以同其他人一齊玩 互動 同朋友一齊玩
識新朋友？
有啲人打機追求畫面幾咁靚 劇情點點點
對我黎講 可以一齊玩開心就夠 畫面 內容係點都無所謂
同frd玩 小朋友落樓梯都好好玩

會唔會係pubg紅既原因？ 你所謂既垃圾game 我覺得好好玩

好驚以後會冇野好玩而放棄打機

揾人/打手上網講同揾人直播都唔叫宣傳
你仲停留係80年代呀，唔少大廠game都無賣廣告啦

玩得pubg既都係on99
請Steamer打機已經係近年遊戲既主要宣傳渠道喇

梗係重要啦啲PS4撚日日攞黎打飛機

戇撚鳩
sea of thieves夠全撚部大路streamer都收到game 係咁promote啦
係咪人人都鍾意玩呀柒姑碌
用下個閪腦俾少少logic啦

原來stream兩日已經係叫做宣傳
shroud初初都唔係regular咁打
係之後愈打愈多人睇先日日打喳傻閪

bluehole拎住槍逼堆streamer日日直播non stop 24小時
堆streamer仲要扮到好好玩咁日日逼住玩

講到全世界得shroud一個識開台打機咁 on99

玩得勁/開心 所以繼續玩
同收錢做宣傳
識得分未
隻game 三月中正式出果陣
大把streamer直播
之後純粹收錢果堆一早走撚哂
有幾多人係果陣時入隻game?

揾steamer直播唔叫宣傳

其實有邊隻game唔on9?
要打機就係想唔駛咁多思考，on99咁消磨時間

遊戲性大過畫質

講撚緊比錢streamer做宣傳 你講乜撚野因為好玩所以多人加入阿
班傻鳩話pubg冇宣傳過 我話唔係請streamer咪宣傳囉
咁關佢吸唔吸引玩家乜撚野事阿
純粹收錢一早走撚哂咪即係比過錢做過宣傳囉
都話撚左玩得pubg隻on9 game都係係傻鳩黎

佢地兩年前同pc master race大戰嗰陣唔係咁講喎㗎

同pc比咪比遊戲性
同xb1比咪比獨佔game
同老任機比咪比畫面
四面樹敵八面威風

咁大反應，叫左藍洞多錢做打手呀

21世紀啦
畫質同遊戲性係可以共存
係睇遊戲商有無良心

Online game依啲爆肝模式後生仔就得，8/90後都大個哂啦仲邊有人玩
00後一出生，online game就打柴咗啦

係人都知可以共存
但就總係有D人見畫面好就幾垃圾都玩
畫面差少少既GAME就幾好玩都話冇興趣隻GAME垃圾

手機驚撚真係可以收一收皮
唔係指所有手機遊戲
咩王者榮耀 咩傳說對決 咩手機食雞
全部都邪道
d公司睇死你地d人貪方便
乘機搵錢
抄襲先唔講
睇死你地班撚屌會話人地買起左間公司點算抄襲
踩到過晒界
出一隻game係可以完全用唔到部機應有嘅長處
同一隻劣化版lol/食雞有咩分別
成日都聽到人無時間對住部電腦打機
點解又會有時間係屋企對住部手機打幾個鐘?
好心手機game就做返手機game應有嘅樣
你地班仆街又係
出隻咁嘅垃圾都可以玩一餐
變相助長垃圾game

人係鍾意睇靚嘢
有堆玩家就係鍾意電影式遊戲，行下睇下景觀賞世界
世界潮流係咁流
你可以話人膚淺，人地都可以話打機放鬆下啫

pubg 真係好撚悶，同fd 玩過幾場就唔想玩，一開始跳傘，之後就睇運。冇運既一枝槍都執唔到就比人射死左。d 人咁鍾意玩唔多唔小係賭仔心態，想賭下自己有冇運。
技術方面，你可以話佢技術要求高，聽聲，走位咁，但一場你有幾多時間係同人射緊呀 多數走黎走去執野，入圈，希望唔好撞到人，係屋camp 人等等。
同cs 果d 比真係差得遠

但有D on9拎住d所謂高技術驚周圍去屌人喎

個啲係弱智人士
同遊戲商掛勾好咩？

唔係講緊玩家咩
我冇扯埋遊戲商黎講喎

依家樓豬就係遊戲台出哂名開POST吹奏歐美驚扮清泉既人

好清高牙

好多人玩手機game唔係真係鐘意玩，係為左燒時間（正如你有時明知冇新野睇都拎部手機碌下Fb,ig 咁）同埋同事/朋友間r水吹。又有d細個因爲好多原因搞到冇乜機會可以打到機，大個就有得免費玩（唔洗買機買game)就係咁玩，你見好多師奶阿伯今時今日仲玩candy crush 玩得好投入好enjoy就明。
我唔玩d手機game,我平時玩開d 3a大作 日式rpg同動漫改編game, 真係多野做既日子，真係機都唔會開，瞓多陣好過

好多人唔知

自己同堆fd廢就話睇運
同埋做乜一定要同cs比？
就係因為槍game?

樓主既心態係遊戲做得好就一定會大賣

但其實重點係個賣遊戲既手法囉
點解Ubisoft 咁多game都咁垃圾仲咁多人買
就係贏係銷售手法 人地都唔撚係做遊戲既
係做宣傳片咋嘛

至於手遊 重點係爽唔爽
唔係內容到 你睇fgo 神魔 pad
明明抽卡抽蛋機率垃圾到喊 一樣大把人抽
重點係抽中有快感 唔需要技術
用錢打撚死晒d人

一聽就知道落地成盒得多 一陣葡萄味

你勁既話 開住架車一邊行一邊響安都唔係問題
你廢既 俾你執到一身神裝都係送外賣

咩只有跑步 執唔到槍都係藉口
當你一局運氣唔好 會唔會連續十局都係咁啊

Cs 你覺得好得多 係因為佢節奏快 可以記地圖 少機會俾人陰啫 真係有本事 相信咩fps都無問題

人地個3隻獨立遊戲達到甚至超越3A大作既水平，我表揚下有咩問題？
仲有我插都淨係插pubg，話係垃圾因為steam有大量負評做支持。其他評價高既game除非有人吹到佢技術超高我先會反駁。

清泉

crysis咪一樣曲高和寡
咪撚講到以前高技術就一定好賣
依家唔好賣就因為劣幣啦
本身遊戲商既策略都好重要
真係好既GAME都依然有人肯去買既
唔好成日講撚到玩家責任係最大啦

Dead cell

玩啲濕鳩手機game我寧願認真做野好過
平時11點，12點都會開機玩下家用機同pc

呢隻game冇遊戲性同幾千蚊買幅圖有咩撚野分別
利申 玩過

世界上無腦嘅人太多

課金制搞到on99咁

黎緊係pc出新一集 ...

唔講畫質同車種？
建議你睇完條片先評價AC ...

點互動口，唔明，認真求解釋

physics基本上pc嘅ac真係做得好好，仲keep住有update，坊間仲有唔少mod，玩極唔厭
gt sports 係就係好玩，畫質都好靚，但係simulation 上始終為左顧及新手玩家而keep 住喺semi-real sim，同時造就左唔少玩家質素問題

所以幾期待新ac

班Sony fan搬龍門咁勁，緊係威啦

依家打怪既rpg隻隻都係玩難度
我真心想搵隻rpg有故事得黎可以輕鬆d唔洗放工返屋企都咁緊張

重要，比到個代入感你
但係冇遊戲性嘅話唔會買，最多睇人玩

fifa個d就真係垃圾啦 唔係同fd玩都唔撚想買佢

比錢搵streamer直播係宣傳 冇錯既
但事實上pubg受歡迎唔係因為宣傳手法高
如果你要比既
M$上星期出既Sea of thieves比更加多錢streamer去做stream
仲要周圍賣哂廣告
但唔見得呢個手法有幾大成效

實際上點解pubg咁多人玩係因為佢個battle royale遊戲性做得好
你可能會講h1z1 甚至arma3比
更加早開發呢種game mode
但無論地圖上 細節上 或者最大重點係冇得組隊
所以pubg一出既時候個革新先至會有咁多人想買
亦都令到其他game 例如fortnite係pubg出左兩個月之後加呢種game mode

至於你講steam上面啲負評
其實好大部分都係講緊隻game連線質素好差
或者外掛好嚴重
好老實講
我初初玩既時候
大概出左個幾月
果陣人數冇咁多
唔會不斷connection failed
外掛又未開始開發
果陣係真係打得好爽快
所以隻game本身係唔差
純粹係中後期間game廠負荷唔到咁多人/外掛更新速度
先變到好似而家打落去唔過引
唔係乜野講到垃圾game 點解會有人買

我覺得好重要
到遲d vr game成為主流
我完全接受唔到起格仔

問題依家d 人無時間打機
日日ot 做到隻狗
唯有玩on 9禁下禁下就搞掂既手機game

vr games先唔會主流, 接受唔到vr做主流
好睇唔好玩, VR games太多限制
唔想第時隻隻games都第一人稱

十幾年前日本已經開始係咁
一堆低能game大賣
高質素大製作就冇人理

Vr必須持續發展
玩第一身個臨場感返唔到轉頭
Bio 7有冇用vr玩完全兩個世界

我自己都 enjoy 大作野多D
以前玩過一陣三國無雙斬同埋 pokemon go 之後冇再玩手機 game
即係呢⋯⋯手機 game 一定做唔到手制果種操作，玩起上黎個靈活度一定唔夠用手制既 game 多
隻 game 既單機 story mode 都一定係家用機做到既劇情大D
都仲未計畫質，佢再靚都會受制於個手機 mon
自己打手機 game 覺得個模式同玩法都好千篇一律，玩到咁上下唔比錢買野慘過食屎 比左既錢計計吓買到隻成個製作都更高質既 game，甚至夠錢買更好既 gaming pc / ps4 pro
但真係百貨應百客，我自己鍾意 j 劇情 j 手感，手機 game 既人 j 第二樣野
但就隻 game 本身黎講我會覺得手機 game 係返左去早期 ps2 game 果種質素，仲要更冇劇情，只係多左 online feature

pubg唔玩幾十個鐘根本唔知自己做緊咩

assetto corsa 其實好出名
起碼係佢果個種類係top tier 之一

咁你話pubg 比當然無得比

喺歐洲好多人玩同整mod
但係亞洲比較少

係...Chung sick ball

係依家啲game係出俾streamer同youtuber玩
所有先會著重畫面or故事多過gameplay
好多遊戲實際玩落都好撚垃圾 ，係靠網紅宣傳又會有勁多on9仔落搭

而家應該玩Mario

隻pubg出左成年藍洞都仲要搵打手上論壇宣傳
睇黎藍洞真係對pubg好無信心

係咪因為日本港台玩家少玩歐洲game同賽車game？

打機有分高唔高質架咩?
自己鐘意玩 享受其中咪足夠
打機都要分高低
前排跟成班fd買pubg
結果到依家都玩唔夠10粒鍾
唔鐘意玩槍game
但係我唔會話隻game低質定高質囉
我只會話唔鍾意玩
乞人憎係部份人玩咩game都要分高低

算撚數啦
同樓主講認真佢都唔撚會應既
識負評又唔撚敢覆

總之樓主覺得高質就係高質
啲game小眾玩既原因係宣傳唔夠
或者玩家質素差 唔識揀game玩

唔係 ... 係因為ac既門檻太高 ....
最少你要買個t300rs (已經唔駛你買車架 seat位) 一個支援4k有hrd既mon /電視
你部電腦要跑到4k +60fps

以上齊料要幾錢？

其他console機玩家？駛乜呀 , 用手制玩都得啦， gt已經夠玩 , ac? 不了 , 未聽過

個時玩crysis玩到嘩嘩聲
覺得再發展落去不得了
點知原來過左咁多年都冇乜分別
仲好似有d倒退

咁點解要選goty，媒體要比遊戲評分，steam又要比玩家好評負評？

咪多撚謝你呢d垃圾玩垃圾game囉
死出去比錢抽卡啦

咁又唔洗吹到咁大
ac嘅graphic好flexible，高階機有高階機玩，中低階都一樣推得郁仲要唔差
駄盤g29 t150rs之流都一樣好好玩，當然靚駄盤玩落就更加有feel啦 但係good steering wheel won’t make you a good driver

不過無可否認ac喺亞洲區一向冇乜宣傳，而gt由細陪到唔少人大，又喺日本廠game，好難唔普及

樓主舉例果3隻有2隻係單機game黎？

用單機game去同多人連線game比係無意思

單機同多人連線係兩個唔同既市場

反而上面有巴打講得好中

點解而家重會有畫質代表一切呢種守舊概念

幾年前畫質大突破時可以做賣點 例如PS4一出果隻second son咁 當時真係好驚喜

但過咗咁多年重盲目追求畫質就變到不切實際 始於玩game都係遊戲性先係重點
而家開始追求4K 遲下8K 但遊戲性一樣無改進咁重有咩意思

10分大作就一定要玩?
不嬲我都唔會理媒體評分或者正負評 鍾意玩咪玩 唔鍾意玩咪唔玩
打機都要打到你咁樣一定要玩所謂既高質game先叫有taste或者叫做識打機?
我為享受架昨大佬

鍾意打咩機都要你管

Hl2 係2004年真係好驚人
物理引擎尾機
畫面又係一大進步
以上兩樣到今日都係無得輸
唉 睇黎唔會出3
已經等左十年

手機game真係毀滅左遊戲界

我覺得時代變左
以前無智能手機,冇咁多其他娛樂
家用機,電腦遊戲就佔好多人好大比例娛樂
家下舊果一輩長大,好多時返完工都唔想玩一D太長太用腦的遊戲,PUPG果類玩一場半個鐘內就岩岩好,後生果D大把其他娛樂,唔再著重遊戲

人大咗仲邊有時間坐係部console機面前慢慢刨

自自然會唔想花時間去玩，除非係果隻game嘅死忠，唔係真係唔想開機。

同佢講曬氣

手遊簡直係遊戲界既毒瘤
搞撚死晒PC GAME..

其實一直都唔明手機驚點解咁hit，
你話收工冇時間咪唔好打機做其他野，
睇下戲，出去食下宵夜，睇下電視乜都好。
但係你又玩左3-4個鐘，玩啲屎既內容畫質。

計我話有心打機點都會開機打，只要你想打。

同班Friend 放工開開心心打場pubg LoL 已經滿足

呢個真，好多話無時間打機既人走去玩手機，但衝d活動都可以煲幾粒鐘，有d仲要夜晚返到屋企都煲

仲話無時間打機，但有時間用幾粒鐘煲埋d垃圾game

見過人拎vl係屋企打機
問佢打咩 竟然同我講打手機驚 聽完得啖笑
所以有好多人唔係冇時間 冇時間係籍口 佢地根本骨子裡係鍾意食屎

仲有 佢地會同你講買主機買驚好貴冇錢 但每月會用最少二千課手機驚

可以選擇同唔同玩家互動先係game既未來
sims就係衰呢樣，再點有趣，d人仔都係無意志

見到啲傻仔玩pubg明明自己廢係度話隻game玩法垃圾就想笑
一定係場場執到肥一肥但就伏係地下camp果啲廢柴

果時見到crysis真係覺得次世代 不過後期再出的新game畫質已經冇再有 wow一聲的感覺
算不算是分水嶺？

有D人重要係返工時間玩手機game，跟住就上連登鬧玩pc家用機既人係廢青
公司請到D咁既人真係慘

pubg 紅得起主因係battle royale 呢個題材新穎
打左咁耐fps moba 市場厭左
咁岩pubg 出d 人當試新野結果就紅左

之後既game已經無再好似crysis咁超前
crysis應該係前無古人後無來者，以後都再見唔到既遊戲

我好同意你講法
但我玩過咁多game 老實講評分同體驗真係成正比
舊年zelda mario P5 nier果啲玩落真係拋離其他game

其實最重要係genre 其次先係評分
例如你想玩JRPG 我想像唔到有人會prefer FF15多過P5 咁你想搵rpg既話睇啲評分都好準確
咁你唔鐘意玩槍game pubg梗係唔好玩啦 但評分係比較同類型遊戲上絕對公正

agger
d game廠追求畫質先係本末倒置
好多續作game都比唔上前作好玩
只係得畫質J

又扮老屎忽
講呢啲皮毛嘢以為得你知咁

好心你收番埋啦

歐美驚小留意
日式傳統rpg就不斷倒退
故事性乏悶 遊戲性單一
以前ff6個遊戲性好創新 依家ff咁多代都超越唔到
間唔中會出到寫bloodborne darksoul呢隻驚既人才
但佢遊戲玩法 講故事既手法都偏似歐美式

以日系傳統rpg要造出震撼到世界既驚艷作品難度好高
真係要做到p5咁高質先掂
傳統日系/回合制本身已經跟唔上時代步伐 但p5可以做到令人刮目相看 以回合制既遊戲拎到goty既nomination已經好奇蹟

其實冇咩問題，打機本來都係好簡單遊戲，之後不斷突破，追求互動/畫質/像真/玩法/方便，而家一野返左轉頭再開始啫！

果d轉珠game，轉下轉下好快會悶架啦，不斷有新game競爭，將來會越來越高水平！

咩叫vl

你同意我講法但係後面講既野全部都係唔同立場
喂 打機最緊要自己鐘意姐
我鍾意玩角色扮演 就代表我一定鍾意玩評分最高個啲?憑乜野?

點解成日都要將自己個套同自己既喜惡套用度人地身上?
你鍾意睇評分食飯 得
但係唔好逼人接受同你一樣
點解你肯定玩jrpg既一定鍾意玩ff15多過p5
咁如果鐘意玩p5又點?變成樓主口中既低質素玩家?

VR AR就係發展緊呢樣野

得罪講句, 睇評分決定玩唔玩一隻GAME真係好蠢,
評分班人唔啱玩, 又唔代表你唔啱玩, 每人口味唔同,
點解要執著一啲所謂識野既人俾出黎既分數, 根本冇意義

請將p5同ff15調轉 睇錯左

但其實啲所謂媒體評分都唔公正得去邊
特別IGN

我自己打左咁多年機, 玩過好多低評分既作品, 但好多係真心覺得好玩, 覺得買得值,
可能我呢種行為係好多所謂識打機既人眼中係低質,

但講真, 有咩問題, 我玩得開心, 享受, 其他野仲洗乜理

成日睇唔順眼人地玩低評分遊戲, 有乜意義

唔係淨係齋睇評分，而係綜合唔同玩家評價+各間既評分。

如果真係要講
只有一隻GAME做到畫質同遊戲性同時做得好
地平線

1萬隻手提電話驚入面得幾隻係叫合格,但所有要課金ge都係垃圾

食開屎?

所有課金影響遊戲平衡既都係垃圾
死罪當然唔少得弱智AI

Btw真三八雖然唔係手機驚
但垃圾Ai真係死穴

記得唔少steam驚都好有挑戰性
例如最近一隻steam守城驚
畫面不重要最緊要關卡設定

反而依家d課金手遊（無平衡個d）個個一樣engine
下下開無雙真係弱智到on9
細蚊仔會玩下既
中學雞唔會囉

利申：00後，識既機友大左無一玩手遊，小學玩過下

依家太多youtube/twitch玩家，睇完當自己玩左

有時見人講到隻game嘅內容，以為搵到同好，傾多兩句唔對路，就係識講啲punch line
原來只係睇過片，嗰下真係有啲無奈，自己成個傻仔咁但又廢事踼爆佢

好似FF， 無雙， no man’s sky，講真屌過呢幾隻game 嘅人，有幾多真係玩過鑽研過
但呢啲人喺現實同呢度都太多

除了睇評分，收入同在線人數都幾客觀

手機game(或者online/F2P game)優勝在於social element 一班friend一齊玩可以互相交流吹水
Console/PC 唔係唔得，不過門檻太高(尤其PC master race)，小學雞唔係個個有錢，咁對佢哋嚟講就冇左個『social』嘅功能
以前PSP MH嗰啲咪做得到

第一代課金驚咪就係商城online game, 完全毀滅左online game,當年入game真係男女老幼乜人都有,我記得台灣有個叫張帝ge老演員都有玩online game

同意你話打機為享受，玩自己鐘意既野
但想講鐘唔鐘意係睇genre 而唔係睇評分
評分係用黎比較同genre既遊戲
以我個例子黎講 同genre既P5同FF15 你問下兩隻都有玩既人鐘意邊隻多啲 答案應該會一面倒
咁夠唔夠清楚？

我知你係屌緊啲清高撚 但我想講評分同遊戲體驗真係ok掛鈎 當然動漫game果類專for fans既係特例啦 巨人fans就梗係會買進擊2

不如你實際例子講下 例如有咩game metacritic 60分但你覺得好正

類比唔多啱喎
遊戲唔係必須品 價格又相對劃一
邊有得類比

咁又點?
所以有人鍾意玩少人鍾意玩既=佢地係低質素玩家無taste?
你憑乜野去批判人地玩乜野game先

你邊隻眼見到我話人低質素無taste?
你又邊隻眼見到我批判人？

咁你係度拗乜野呀
我不嬲都話鍾唔鍾意玩係睇個人喜好
點解要依賴評分?
仲有除左genre仲有遊戲背景 畫風 操作 架構好多野都有令人玩同唔玩既意欲
你一邊講評分一邊又帶頭盔話動漫game係特例 咁你玩哂啦
如果有隻game低評分但係中世紀畫風我鍾意玩 咁你又話係你鍾意中世界畫風所以係特例?
你依家根本就係以評分為準則 去judge人地玩低評分既玩家係唔識打機

我重申多次 打機係為享受 要睇哂評分人地點評跟著你先走去玩根本無意思
鍾意就鍾意 唔鍾意你點講我都唔會鍾意 唔好扯咁遠 比較乜野同種類既遊戲
評分高又點 多人玩又點? 咁我係鍾意玩FF15呀 so?

太長唔quote
我係想講鐘唔鐘意 game類型先係最主要因素
唔同類型無得類比
好多人唔鐘意睇劇情 上網見到周圍吹奏P5 跟風買既實中伏
正如上網好多人玩ps4唔玩bloodborne 買來幹什麼
結果大把人買左打兩粒鐘就棄驚

樓主插緊pubg咁紅 但幾隻高技術驚就無人玩
但兩樣根本唔同genre 邊有得比
如果話LOL咁垃圾 點解多人玩過dota 咁都叫有得討論

我依家就係針對緊你睇評分食飯
你扯乜野唔同種類無得類比做乜野呀
我就係問你 評分高係咪一定要玩?玩評分低代表唔識玩?

得啦得啦你威啦
路過好聲好氣講兩句都踩親你條尾
你咁有喜好就唔洗上網睇人點諗啦

評分對觀望既人黎講就係最客觀準則
或者我應該話你鐘意乜就玩乜 但觀望緊唔想中伏既話就睇metacritic 一定無死

評分高唔一定要玩
但評分好低果啲就不玩為妙

評分係用黎比較同genre既遊戲
以我個例子黎講 同genre既P5同FF15 你問下兩隻都有玩既人鐘意邊隻多啲 答案應該會一面倒
咁夠唔夠清楚？
依個例子就係為左解釋令人唔想中伏既例子?
你覺唔覺你自己提出既例子都支持唔到你既論點?即係你眼中FF15低評分就係中伏之作?
唔夠人講就開始judge語氣

咁你前面舉FF15 同P5 既例子做乜野呀?

無雙係真係垃圾bo
連d玩左好多代既fans都話今版唔得
fans都屌果陣 證明隻驚真係有問題啦
同埋日本大公司都有個大問題
鐘意食老本 覺得以前條水食到客路
就一直優化下 個畫面靚d 多d道具就算
反正掛住自己隻game個招牌就大把人買
（暗榮d驚就係最好例子 ）

其實你邊忽睇唔明
P5評分高 FF15其實唔算低 但低過P5
咁你無咩喜好 兩隻簡一隻 跟評分買無錯
普遍玩家意見都support緊個差別

至於你問FF15低評分係咪就等於中伏之作，我剩係打左幾粒鐘，無打爆 所以答唔到你。我個例子都係是但舉，求其搵隻出名但風評差既game做比較，無諗過你要jer住

當然有玩家好鐘意FF個style 咁你都無謂上網睇人點講啦 但我從來無話過鐘意玩評分相對低既就應該被judge低質 呢個係你自己講

我一開始留言 係同意你話鐘意玩咩就玩咩 但評分都有好大參考價值 跟住你就亂吠

自相矛盾 任搬龍門黎support自己
一邊話有好大參考價值 評分同體驗係成正比 低評分不玩為妙
另一邊就話其實你鍾意玩乜就玩乜 唔需要理評分 自己個人喜好最緊要 高分都唔一定要玩
立場呢?
你覺唔覺你將個龍門已經搬到上天花板?
咁究竟你覺得係咪要睇評分食飯呀?唔好為拗而拗啦
根本連你自己都唔知自己UP緊乜
唔夠人講就開始話人吠話人串串貢 查實自己係度廢up企圖模糊自己立場去拗嬴

依照你話跟評分買無錯
比較高低係相對 你搵隻10分既同所有game比較 咁咪所有game都唔使玩?
又番番去原點 普遍玩家既意見
我咪話點解要理你D所謂既普遍玩家意見同評分去左右我玩咩game既判斷囉
講極都唔明 一味為拗嬴而拗

地平線遊戲性好 求其一隻open world都有嘅水平
個故事悶到我都冇興趣知

如果我係你丫Sir應該俾你激死
係咪Necessity同「最受歡迎就係最好」有乜關係？
而且可樂同漢堡包係撚necessity good，唔係food就係啱㗎
Uniform price更加係錯到冇朋友，你上steam自己睇
唔好亂咁講terms，如果你唔知佢點解嘅話

根本就無諗過要拗 行過9up兩句 又無小你無剩 你無啦啦就發癲

我立場係 喜好最重要，而喜好係由genre決定而唔係單獨既game 即係你唔鐘意fps/tps 即使滿分槍game都係中伏

同genre入面 評分係有參考價值 而高分既game體驗會好過低分 （補充埋metacritic黎講80-90都差唔多 但92以上果啲都好有料）FF同P5個例子係support緊呢點
而好低分既game 通常有嚴重缺點 例如真三八 所以不玩為妙

但當你有個人喜好 會足以彌補較差既遊戲體驗 咁既情況下你偏好既野就係最好 就梗係隨便啦

我一開始覆你純粹係想補充評分既價值 亦無否定你既立場 而且你既「立場」其實就係「我鐘意點咪點囉 吹呀」，根本無從反對

連登不嬲比人9up 都唔知點解要搞到好似公開試寫議論文咁
anyway你岩聽又好唔岩聽又好 講完就算 我唔覆呢串鳥

Ok u win
諗諗下幅圖其實幾岩 可以套落手機pubg 王者榮耀 多人玩又賺錢 一定高質
其實係唔同產品照顧緊唔同群體 而漢堡包/pubg照顧既群體比較大 所以暢銷

利申：9up 唔知自己講緊terms 亦無呀sir可以比我激

唔夠講就帶頭盔話其實自己係9UP
查實根本你企唔穩腳無野support自己 立場搖擺兩邊擺完開始無料又話點解要好似寫議論文咁
收皮啦好無呀 好柒

我個立場不嬲好鮮明 就係點解要俾評分牽住鼻子走
唔好亂扣帽子啦 無人想跟你個套評分論去決定玩咩game呀
唔夠講你個柒頭就開始judge我既語氣態度

講咁多都係回歸原點 就係點解要跟評分黎決定體驗既好壞
我提出有好多人都鍾意玩低評分既遊戲
你就賴落係自身既主觀喜好而影響到體驗 跟著再扯埋落去種類度 根本荒謬
咁要評分黎托柒? 根本係喜好大於一切
你就死拋評分都有佢既參考價值

走住黎屌無撚用 仆街都要拿番扎沙就係你依種

跟風，冇自己意見，懶中立
佢其實就表達左所謂「game 評」嘅問題

以前冇乜平台大家9流，大家只係睇果幾本game書，或者問fd意見，你唔妥佢地，就會形成自己想法

今日19幾個game評平台，丫貓丫狗都話review，睇落好多元，實質大家都係左抄右抄
上討論區，大家口風好一致，實質大部分意見都係喺網絡平台吸返黎，睇同一段片，追同一個實況

好多可能連game都冇玩，或者用連登仔最鐘意講「買左返黎，玩左兩個鐘，放左 垃圾 ）
太多資訊反而冇左自己思考

咁冇自己思考，俾人chok兩句就露底，呢個又係好多懶中立嘅原因

最on9係課金手機驚同付費dlc 遊戲界兩大毒瘤

我G27+TrackIR我覺得夠做 巳經係最平既入門級玩法
對專業玩家又唔入流 對普通玩家黎講覺得買個軑盤玩隻game係on9

Steam既玩家留言有寫埋遊戲時數，避免左呢個問題

咁講既話pubg,fifa同新個幾集cod係神作黎

點樣去判斷一隻GAME係唔係神作? 睇GAME評?

唔係睇你一個判斷 最起碼要有廣泛認同先
上面有條友講horizon就係一個反面例子

Pubg紅到都係兩大原因：

1.佢帶動到大逃殺呢種玩法出黎（h1z1嗰d hit唔起就唔計）

2.直播平台功不可沒，而家玩家買唔買game好多時都係睇多唔多人直播玩，基本上多人直播仲好過直接用廣告做宣傳

其實依家有冇機可以行到crysis 3最高特效

聽講佢畫面領先業界10年

啱
Steam可以睇到遊戲時數，可以避左啲on9速評、youtube玩家

只係steam個評價系統已經俾大陸人、hater同fanboy洗到爛晒，只有comment先有價值
comment亦有倖存者偏差嘅問題
不過參考價值依然大過game網同呢度

同埋時數係一個好基本要求，有啲玩家得罪講，玩幾多個鐘都係on99，最經典莫過於Dean Takahashi 呢條友

你諗下好似呢啲低能仔，俾佢玩500個鐘夠未，佢寫嘅review 都唔會有參考價值

1.h1z1 hit 唔起唔計，同on9=/=獌 有咩分別
2.隻隻game都可以直播嫁喇，又唔見其他game紅，個重點唔係直播，係睇完玩法之後d玩家啱feel想玩，仲有d係跟風見多人玩又跟住玩 ,lol當初都係咁

神作冇客觀，同神一樣只存在喺每人心中
你要說服人邊隻係神作，等如要戰佢娘親

ON99
睇你都未玩過超任

咁簡單 高登/連登不嬲啲野紅就反
多人玩=垃圾
少人玩加上自己有玩=高質,清高

自已上steam睇下呢幾隻game既玩家評論先啦

我都無諗過無雙8可以咁撚垃圾

bio7 用vr我自己玩住係覺得…好麻麻

Pubg好似都好評架喎 點解係你眼中又變左低質低技術遊戲呀
定係唔啱你玩就係低質呀
每個人都有唔同喜好 一定要跟你既標準打機咩

我自己有玩過h1z1 唔知依道幾多9upper評h1z1個陣有無玩過啦
當初有兩個模式一個係生存 一個就係依家pubg大逃殺模式
去到後尾外掛太多 D人先走哂去玩大逃殺
但係h1z1 佢要兼顧埋飽食度 受傷程度(會流血) 同埋水份 依D extra既野
太煩 所以先hit唔起
個陣出無pubg咁多noise 但係都好多人講

46%人都比負評，個頁仲寫住偵測到大量負評，低質係玩家既意見黎囉

cap埋圖比你睇

Pubg反而我覺得係大大力刮左現今遊戲界一巴, 現今遊戲界所重視嘅畫質，高清，佢一樣都冇

Arma2 dayz mod同dayz standalone當時都多人玩，不過偏向係hardcore survival

有人俾負評又點姐, 有人唔鐘意玩, 咁其他人就唔俾玩?
有人覺得低質, 其他人唔可以覺得高質?

人地既意見關我咩事, 你唔鐘意玩你既事, 大把人鐘意玩,

呢個網好多負評, 但現實呢隻GAME你覺得HIT唔HIT,
咪又係勁多人鐘意玩, 所以你先至睇唔過眼咋嘛

講到尾, 人地鐘意玩咩GAME, 關你咩事, 咁睇唔順眼做乜, 一啲意義都冇

以為自己邊個 明日食咩你都諗唔撚到啦

根本就係咁
打個機都要分高唔高質低唔低質
好可悲
有部份人仲拎評分黎打飛機 人云亦云

其實唔單止手機VS console game，仲有好多大Game 因為重點放係畫質而忽略左故事同遊戲性，例如Division, Assassin’s creed 5-6, GTAV

GTA都叫無遊戲性？
9fing 周邊殺人 連機又得 好多野玩
自由度又大同

Division 衰bug 同平衡性
新裝屈到仆街搞到刷裝班人無癮
論遊戲玩法唔係差

on99

我紅白機玩起

根本班連登仔討係無限搵野彈拎存在感拎清泉感，連佢地自己都入左一個矛盾螺旋，根本冇可能討論到野

又話現在d game淨係識提升畫面搵笨柒，仆佢個街現在最賺錢係冇畫面果堆app game，即係理論上app game冇畫面理應係連登仔眼中既贏家，但連登仔又同時屌鳩app game要課金，app game唔係game，屌你，冇畫面有遊戲性喎，唔係清泉咩，根本app game同console都係忠實反映市場需求，係又屌唔係又屌，乜柒都唔啱心水，屌你老味仲煩撚過d老屎忽

屌你老味一句到尾，你地最鐘意話當年果堆game，拍埋今日d game度，一樣收皮，老馬？薩爾達？馬車？玩過新既仲會想煲舊野？情意結黎既姐，老任就係一個最好既指標，一路前進既指標，老任d game永遠係越出越好，但老任一樣稱霸唔到成個遊戲界，代表既係咩？係遊戲界同老任一樣keep住係整體向上，屌，阻住地球轉既係你班老屎忽連登仔知冇？

仲有，冇立場係討論唔到野，我立場好簡單，玩新game好enjoy，舊game，回憶黎既，係咁俗架喇，你地有邊個，真係敢企響舊game完勝新game果邊，先好慢慢同我提例子討論，現在咁樣根本唔係討論，係圍爐，係攞存在感，係老屎忽思維，冇反思過現代既game，咁十幾廿年前既game既分別，只係拎有利自己既野出黎屌，出黎扮清泉

感覺上GTAV 無前幾代咁好玩 遊戲性係高，但故事就差咁d

剩講單機，個城大得嚟少嘢玩，可以入到去嘅地方加埋都唔知有冇十樣，以前玩GTA4有酒吧有club，5連買嘢食嗰啲快餐店都冇

講劇情更加比唔上4，冇vc嗰種大佬feel，冇sa黑幫style，冇4身不由己嗰種感覺，屌你老母最撚嬲寫到Johnny成個on9仔咁，明明4嗰時好撚型

加上Rockstar而家只顧online cap水，完全變咗online game，好怕gta6都係咁

樓主話pubg唔好玩就係唔好玩
樓主話高質就係高質

想渣車搵食那怕只係想做半年千祈千祈千祈唔好唔好唔好玩Assetto Corsa，你會好痛苦 。

上一代又有人話SA好啲自由啲
我覺得各有各精彩啦

4 果代武器載具都幾少過SA
但真實性提升咗我覺得係可以接受喎
終於佢有種電影感 劇情又係慘
救兄弟定囡囡 真係左右為難

5我都無玩Online ,唔同平台玩咗4次主線
兩個男人咁多恩怨要呀福仔夾係中間執手尾
始終都係好慘情

爆晒主線仍然覺得好好玩
踩單車走圍去睇風景
玩mod又上晒癮

GTA 一直都保持到一異水準
希望Red dead redemption 2會有驚喜

有朋友之前叫佢買game玩
又係淨係睇正負評

pubg最初出無耐叫佢地買
又話咩有負評 評語差
之後入咗坑晚晚狂煲

各花入各眼LA
CS技術各樣野咪又係好落後
一樣咁多人玩
係比PUBG拉走左部分
其實你講個D高質GAME好多時都係得個殼
畫面係好靚,但實際玩落既GAME PLAY都係搬字過紙
好多時GAME要紅得起其實玩法越簡單越好
所謂既高質GAME其實可能都有明顯既缺點
不過只係你睇唔到或者對你黎講個D缺點反而係優點
事實上我覺得反而係而家D所謂3A大作太過於追求畫面上既進步
而忽略左玩法上既創新,
不過問題亦都要歸究於畫面上既進步風險係比較低亦比較容易被玩家察覺
所以樓主所謂發展到咁ON9,我其實並不認同
當然PUBG有好多缺點,但同時你不能否認佢係玩法上係有創新,而依種創新就正正吸引到好多人去玩,比起你所推祟既傳統成熟遊戲更吸引

啲新驚玩法真係同以前差唔幾
尤其ubi果啲
除畫質外 就算有突破都係音樂/美術 etc.
好少話有啲咩創意....
最突破都係上年switch二寶 期待緊佢pokemon會有啲咩新搞作

你識咩 樓豬話佢玩果d係高質高技術呀 pubg依類多人玩既係垃圾呀
眾人皆醉佢獨醒呀

我話銷量慘淡個3隻game係獨立遊戲黎

上steam睇番個幾隻game先啦，高質係大多數玩家既評價

垃圾gf唔洗太期待

好同意
商業成功 同 遊戲品質 未必掛鈎
依個年代講 即食, 潮流 , 品牌效應
玩家無以前咁好耐性品嚐遊戲
啲game評可以玩一個鐘就評分
又有幾多係客觀評價

呢個啱
GTA V有太多內容係online先發掘到
單機劇情同遊戲性都比上幾代差